呢個係唔係典型本土室內設計風格

正 好有歸屬感，呢d先係Hong Kong style

幾好睇 好有人情味